覺唔覺覺海關同入境其實都好慘

人工低過警察，而家做前線對住大量大陸人

條路自己揀

人地點估到會有武漢肺炎同個咁19嘅政府

平時工作唔太忙，捱過左就ok
好過做警察

海關就係無野做～

海關：搜到丫叉報比黑警知
入境：多次令無控罪示威者於出境時被捕

慘？

認同，呢班垃圾奶黑警袋底但人工又低過人哋
仲要比黑警睇唔起
而家係前線面對疫症
抵佢哋死啦

奶黑警袋底個陣點計？

入境特警jpg

望到今朝新聞
有人SHOW PASS 排隊買口罩
係幾慘

人工高 穩定
又hea
又唔洗咩學歷
有幾慘

可憐之人必有可恨之處

咪一樣係狗

真
加上可以選擇罷工
自己班友又冇人出聲
點撚幫佢地

罷鬼
班人被人炒左
搵唔番份工

又黎前線好黃呀？

佢地罷工等於辭職， 辭職之後好難搵到相約人工既工，所以好難罷

----------------------

入黎投個票， 傳去Wtsapp Facebook!

香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止。

你會唔會響應 二月三日 全港大罷工？

你支持警方研究引入電槍嗎

對於林奠的防疫措施，滿意嗎？

支唔支持醫護大罷工？

其實所有紀律部隊都係同一類人
真正好少少係消防同救護

咁又係，班友零技能出到去搵邊個請，唔通同人講自己有好多砌人生豬肉嘅經驗，叫人請佢

得喇，前列腺黃呀嘛，知喇

做黑警

用返同一個logic
黑警唔聽order去打人等於辭職
辭職之後好難搵返相應人工

pin 呢個啦

做得政府走狗
仆街唔好喊
btw 公院醫護一樣

記得手足就唔會出呢個post